坐監扣假期咁屈機嘅

判得耐嗰啲 扣左假期閒閒地都坐少幾碌 屌你度假咩咁多假期嘅咩

返工又唔見有咁多

見過有單強姦自己女扣假期扣左十幾年

咁本身坐幾耐

幾年

好似都八九十年左右 同終身冇咩分別

哈哈哈